點解fifa搵Adetomiwa Edun

睇獵殺星期一見到Alex Hunter 俾人一槍打死之後上網睇先知原來係演員，又查到有個足球員叫Alex Hunter 死左三十年。點解會搵佢做fifa 又改佢名做Alex Hunter